呢段片藍絲 group 傳緊, 有無完整片段可以反駁?

點解條友俾人打 ?

佢加速衝前

有無片拍到?

有，你自己去搵